今屆係咪C朗第一次響決賽周入波?

連續四屆有波入喎清

06 入四強果年未出世?

12碼唔計
龍門on9唔計
罰球-6唔計

唔係

C朗入波唔計

屌你老母
有c朗係隊入面
個隊全部入球唔計
滿意未呀
你老母俾狗屌